hi 淡友 (590)

開定等 聽日B浪

訓先啦咁多位

彈！

升災

牛3

好佩服布布d信念

鑽石汎合金底 聽日B浪

撚夠未

上啦

其實hi 淡友（587）同（588）都未開

老美都係唔好睇得咁淡

W㡳?

大家都俾人撚到訓著哂?

千跌得

22950-22870可以玩幾耐
升啦好唔好

Set 價alret 訓

棍落了

+1

唔係 我只係怕消息棍

上得唔得

Bullish flag

今晚有咩消息

7號嘛 中美又傾計

幾時講政府重開

bullshit flag

你開左倉啦咩

秒跌喎咩事

咁chok冇咩興趣開
而且位又唔係靚

記得我嗎 我係逢低加call

買金算，chok到傻

唔知 好似個圍牆未傾掂

做咩改左名

5分macd 一出put signal 即入，食哂條棍

平左未

秒平 咁大條棍7成會彈一彈

-1已入
預左長坐撚到你穿200先平

因為要燈

我落左車呀喂

落錯車 如離開了幸福高速路

開張+1試下

又要俾你笑喇

走啊！大圓頂

appl落山

止左啦

打完我又再上返

年輕人做咩要多手呢

自動止蝕的

咁都抽番上。。止-1

其實你地有冇貨架？

得返1張233-1
升呀

都好，好過冇

鳩吹谷

5點棍升好冇 訓

WHY5點
我去沖涼先
希望返到黎有230

我要6450

6650會唔會太貪心

既然你咁講
先上個235啦

屌不如返去7000啦

all 爆倉

又插

1min k 3 bottoms

安心沽得大家

all in

隻平安call唔知點算
聽日追沽扑暈自己斬手算

Ig hsi still 250???

us

6200柒位沽左納dee

唔理你地啦。。

成日入錢夾

多多都唔夠你地夾

你咩位開

7050

Cls 靚到

晴巴叫你地開又唔開

6975沽左 6500食曬

食哂啦 有位再JOIN翻啦

我食左幾張啦

上得？

5us or 10us?

升唔起

用念力頂住

想點仆街市

開始眼訓

我已上床
唔識彈既仆街市

唔會彈

直插

今晚都冇乜睇市 沽又唔係 吉倉又唔係
專心做野算

神啊 俾我支150點棍吧

開市一沽就對了

都收左市跌左200
定係講緊港股

我聽晴巴你講食哂

緊係講美股

平左袋左錢先係自己 唔怕啦

信念唔夠
尋晚見過鬼怕黑
今朝6220已經食曬

BTW 冇後悔
嚴守紀律 逢高加沽

我信念都無 好老實 7號會唔會隊番上去又係未知之數 而且就算係破位落 我都相信會有第三次衝擊
所以今次我都唔算多淡倉

唔通港女真係咁硬。定係扮硬 等人以為係低呀

快D牛啦

跟布神牛左

一堆248牛

睇ig外圍跌好少
唔跟美市

港女跌啦，今日有冇機落到245

無 大戶同我都未收夠貨 點跌

又跌

Hsi今日假突破隊落底 7號借消息夾鳩成班追沽傻散好冇

G持 會避一避

正閪驚閪

好想比人挾

今日收市入極牛

投降啦
認輸啦
唔做好啦
轉返做淡倉啦

一追即挾

今朝降準3厘 大家話好唔好

早晨

Ig倒水咁倒

ADR跌唔落 今日千升喇

痴線
聽呢度高人講穿248追沽追到208
我投降啦
要做淡倉啦

嘩ig hsi 又得番248

日日都有機會利好架啦
接受唔到咪食半先

尋日夜期收前-2送恆恆一程

坐千升反彈浪

可能4位數呢 到時正股平到笑

all in牛搏反彈

屌啊，訓醒跌得3%，我咪講左要4%囉，點做野架

3 厘 咁銀行唔洗keep cash 啦

爆左擠提點算

穿248要靠QQ QQ落返$10打個和ok?

投降啦
依家開始沽啦

日本鬼子滅國未？

又黎一面倒睇淡

[url]put 個股[/url]

lindex

哈哈！跌撚死你班仆街

Ig自插比位加call

無計呀
個勢係淡
我唔敢再做好啦
放過我啦大戶

講真，如果真係試24300雙底成功，真係第二季見30000

咁快出動QQ

第三季 45000

2019年結六幻

CLS

壞消息出哂，連aapl都頂唔住，仲唔係佢？

2020 100000點

保守睇58000

大户全力買上

人

係-58000點？

248真係開始可一博

真係要入定D11374旁身
對沖下D profit

Ig248咁大支持 唔call唔好話自己識玩股票

行使價700 夢清直線比料 gun

一起身就見到大跌

有無近熊no提供

咁你再訓

七號會有機會有咩利好消息？中美協議？

最好就死百幾二百槓桿就最好

中國攻佔美國
世界大統一

仆街
琴日收市前入左近牛博佢反彈
依家點撚算

大賺

買熊保平安
沽Qq 5 2318

開市打邊隻牛先

琴日牛過既

Rip

開市加沽等收錢

轉第二隻近牛

平保盈利增

69310

琴日牛過

屌你 sick ball

今日爆升800點

遠牛驚西咩

今日打埋

琴日有巴打話200萬股248牛

仲有人牛過嗎？

似借機跌幾百點殺左d 近牛後先升

我都無牛係手 69310今日唔好死 比我收市入

我247牛
好撚驚

好想挾多次淡友
最鐘意聽淡友慘叫聲

唔跌既

講真248硬過你碌鳩 唔洗驚

大佬
輸哂信心啦
唔敢再做好啦
救命呀
一陣全部沽到佢落地核
入埋時空隧道
骨都無得執

又燈屌！

基 係咪咁硬 一陣就知

完全明白你講咩

大棍拉

2018 39蚊未

同淡友作對等收皮啦

大大棍

24950 -6

941點解咁硬

期24920沽左4張

248好硬，大户牛倉底

個個大哥都鳩up

睇睇61048

大定細
驚驚地開左4張細

細

唔用熊？

想加沽都冇彈藥
好野 訓得

我驚一開就冇依d位

qq 穿300

呂布做野唔洗你教
總之一定賺

近熊變哂遠熊

1分鐘
QQKEEP住

大戶又送錢

Fat fat

跌唔落

日日fat

博牛軍又輸

肛交所硬撚到呢

跌100咁少 見底啦

淡友日日賺

牛軍248好穩，個市挾個價升幾倍

唔托地產喇？

期仲想拉平水

真大戶

淡友最後4分鐘

仲有冇牛軍
24925 +1

爺西穿底...

上證2446 熔斷未

牛軍唔好放棄
星期一 一月七號我地一齊大夾倉
目標28500通道頂

上證裂口穿底 仲249？
屌你唔好再假啲

61048。 頂住丫

真係大手買左？定燈？

QQ PUT應該不蟹了

琴日收市走哂

Put左未

HSI都會穿245

呀爺 好彩少少地都有加沽

呢個世界無野影響到港女 miki又唔跟 阿爺又唔跟

牛軍由266-272挨到而家
259-261又加call
今年內一定返家鄉

牛一牛小注先, lindex太淡，唔對路

24920 -3
夾爆就以後唔玩
尋晚得個睇字已經好唔開心
得港女無美女倉

買左
用黎對沖啲熊

22000再溝call

跌唔落，無事

期指做咩鬼

港女話前日咪預先跌左囉，美女跟我琴日先跌炸

大戶走完貨就FREE FALL

牛得喇

利申A$1 252止

挾呀

24950 咁硬既

大戶唔夠淡倉

無問題，跌唔落

高水

QQ唔落唔會穿

得我24925 +1中

61556 有傻仔0.2接左

港女托起上證

港女無視美期 呀爺？

叫左唔好上黎

港女獨步全球 邊個仲夠膽話大戶淡倉

連登神秘力量頂住港女

訓教算
網就撒哂等收成

250

你隻咩call落到220仲溝得落手

跌唔落 牛得

爺爺枝棍

lindex 又中

我吊丫
升返晒

貼住249call成功

一棍50點, 食到應一應

好暴力

高水成百

lindex 就是最佳指標

開市入熊夾死

多謝連指

高水唔係唔牛下嘛

大戶牛又嬴

港女呢排不嬲唔跟美女架啦，都唔知你地睇咁淡做咩

放極牛，歡迎夾返牛軍

連神

笑死我

轉唔到燈

連指又一神跡

確認收穿249就熊鳩佢

引牛

極牛復仇

今日升二百啦

頭先落戈下又話引熊，依加又引牛，咁點都死啦

又有位沽

轉撚埋燈

減半先

求24900

大戶等中美談判

咁就200點

又係你

-1咗?

呂布兄 24950 跟左你沽
繼續守定？

上呀！

哇
咁都死唔去

真開心 繼續挾

想jump

離場冷靜下

布神有本錢慢慢坐

唉, 67啦
我都係呢個位-2

25100 -6

係呀
諗住琴晚彈左

開左第1注熊

25100鐵頂

唔好手多 258-9沽落黎既根本唔洗驚 最多咪升返上去平手走

唔記得今日星期5添

連指效應，一High必死

極牛又食 今日可以比$25食$24蚊餐

我都仲坐得下既

我唔驚夾架wo，同埋只係細期

我仲想佢開個252比我

夾死奈奈啦
唔過夜, 即刻跌得唔得呀

升乜鳩

似仲有得上

越嚟越高水 一齊針得

準備又似早2日咁
一陣直插248

同船挾緊

硬夾 乾升姐！

大家點睇PUT 5號仔?

253沽

升乜7

252第2注

鐵底 一早講左

我好低位開
諗住琴日彈左

夾爆你地

唔似係今日

引晒啲好倉出黎

開市入熊又挾

係咪托高比小冰沽

我249

有錢原來真係玩撚曬

殺上256

咁快250點啦？ 唔知幾多人追沽呢

開市買熊，收市走

畢古巴啲熊點部署

穿253 熊軍小心d

+ 定 - 好

set定252-1 汁錢

信念
買左熊要坐定

me 2

252

上面暴力拉升

幾時落

咁樣暴力拉升法

話咁快252喇

港股帶動美期轉燈

挾挾

晴巴有d 料到

入熊既唔駛驚
真係行b浪就唔會比左咁多時間大家入好倉啦吊

原來上證新前底，唔怪得咁暴力
咁無咁快落

一向有料

好撚痛啊，師父

含大係咪特價

大戶鑽石能量底

快啲企穩252先

AO已經穿前底，國家隊又出場比機會大家

夾高左 qq都係無郁

還返個場比牛軍啦，你班臭雞

職業老千

收到

呢到冇人PUT5號

??

準備轉燈

有巴打put hsi call us 最多打和！ 🤣🤦🏻‍♂️

點打和法？

想賣禁錯買 手快禁錯買

又開車

逢高XX

又捱價

咪幾好

一穿25150又地深探險

黎啦又熊得喇 一月頭幾日咁快去到245我賺都唔好意思啦
咁咪由你上下落下囉
下星期先岩岩黎料

可惜已經再無錢入，高位入哂位

10點

無，大個仔自己做決定啦

熊得

不停今天的我

收到！個心都定番d

唔係夾得好爽㗎咩 繼續夾我啊

Cls
不停單日轉向

邊個話245係底

唔好夾奈奈啦
俾個24900我走啦

QQ針

好痛尋晚已經無我份
仲要俾大戶夾

回到咁 熊先

249-253

又夾牛

有無巴打等磋商之後先入？

定根本無人care

252加到倉

好癲 睇佢仲衰過睇lindex

跌到佢地傾完都240啦

佢講完牛即回

第一步咋

見冇力升
走晒d 牛保本

男神巴好準

差少少先hit到

入熊坐定定

琴晚我FD叫我夜期+1 (我無-)
叫我夜期251-1 (我無-)
見夜晚彈左
朝早先ON99追PUT
嗚嗚...
以為要開車,仲要2注開得超近

有料

差少少夾爆咗

本多終勝

我不嬲都垃圾, 夾唔起

大爆升啊！！！掃牛！！直上3幻3！！！！

252-1 坐得好爽

成個痴線佬咁

你收皮啦

又夾啦，夾夾夾

CLS 領先指標

有冇人山頂加牛？

做淡仍然被夾
25100 -2

會破產

牛 ! 牛 ! 吽 !

幾十點都叫夾

我

係b浪

幾時262

俾個24950我

又轉燈

25050先贏

今日個市想點

圖爺新底25050

我講我啊⋯

唉

16食左乜春藥 就頂上bb頂

16

新托市神器

禮拜五真係例牌亂咁撚

個底咁撚硬仲做淡？ 唔撚係呀

25050呢

落一注1月put賭下先

加沽

好，跟

牛一 熊市已完

引牛引到呢

屌地產股爆

痴線
根本賭博黎
冇路捉

一定係加牛，市底強到你唔信
下星期26000

入左啦

再加沽

每升一百點加十手275熊

入左-1玩下

識條鐵咩你 牛啦

輸死人啦

夾到懷疑人生

收穿251我理撚得佢

上呀爺爺

26000 下星期三前

及早離場

三幻點

似牛三

252要來啦

上證搞事

成朝都已經係高水啦

唔敢J 實軟皮

16 比個115黎睇下

岩啦 大家快D話升啦

夾死

今日應該見253以上

又dh

牛 牛 吽

圖爺WIN

空倉左
心靈投注食緊花生

金就嚟到1300，市場資金根本係避險緊

小米爆上

買左熊先反升

cls 又2%

又夾返廿格

唔識玩

又彈到咁高⋯⋯⋯

咁岩...我又係

星期一255

得個2百億成交仲要一百億係工具
你當我係丫婆咩

262又有位入各位

好彩無玩指數

龍市確認

想同布神同位快d入啦

262

補埋76個裂口啦拿拿聲

大家一齊
牛 牛 吽

無哂錢加沽

256 256 快d上

爺爺癲左

今日未到DH 繼續上

完全無視美市...
服...

爺爺好強

一時又話港女跌多左
一時又話跌唔夠
同步率都唔同

唔通我又山底放Call,山底入Put

快啲253

吉利就黎一皮一手

發現3隻油股各有各行

好想入正股

253

穿10蚊先入

美股跌港股升，丫婆都識玩

3蚊入

gun

夾左10格

琴日跟左200萬股牛巴 執左少少

仲上緊

唉越溝熊越升
冇哂錢
輸死啦

挾死人咩

我黎
我都係9吹咋吊

開市入熊收市走

好痛

lidix又然

挾緊半個月人工

點解釋可以升咁多？

大戶夾淡唔洗理由

升到⋯⋯⋯

夾死你班廢淡

253再加

QQ轉燈

qq 都轉埋燈

好撚痛

今朝真係ON9操作,走牛入熊

山底追熊果班巴打死左未

屌你老母咩

有咩新聞

同我上

升市2382 照跌

點做到？

散戶仔點生存姐

256

癲 7號中美搞完又千跌

又打電話

止蝕先 唔會坐

買咩都調轉行

就係唔跟新聞
咁你先估佢唔到

挾死

B浪

得啦叻啦 唔玩

一早話左港女唔跟美女

挾死啦

圖爺1又然

夾緊廿幾點
星一傾掂數隨時熊都打靶

253頂

完全唔識回

死哂啦

夾死你地

癲佬唔係咁無骨氣呀
有眼你睇上面無口齒

夾 死命夾

等睇飯後轉燈

253 追牛 劍指262

破產未

我都係

挾到手震

上啊

各位轉牛軍啦

我今日想揸博中美談判 你又升 屌呀

我仲記得上次跌到250 單日轉向沖番上260
加沽加到我爆廠
歷史重現

加左打靶熊

睇黎大家都比人夾到好撚痛
大家同一條船比D信念坐爆

熊軍再high啲

16勁撚到破前頂 b浪來了

我都諗緊 空倉緊
尋日食哂

一睇就知個個上曬牛船 係咁自燈

DH已見 收手食早餐

個倉so far -24%

高追永無好下場

睇黎大戶255先肯收手

三百億夾你五百點

夾到懷疑人生
就快冇信念了

直沖左4百

爆咗倉啦

正 挾爆你地班廢淡。。

依個位都唔熊
到時成堆人dup哂春

即刻轉牛軍賺番手續費走人

唔差在今日上埋去打熊啦

夾成100格

屌你唔好再講 三百億真係好撚多，前排全日先得四百幾億

Morningstar

啱啱先起身 好彩吉

比個260我加沽。

有無熊軍兄弟頂唔順啦？

好彩琴日收市放哂啲熊

止哂？仲有冇本翻身

期指越升越有, 254都嚟緊

仲衝緊上去

翻咩身 大戶想點咪點囉

我大你，31%

254

痴撚線牙？

期指254了, 痴撚線

259熊驚緊

400點

今日星期五 最盡升到12點架炸 下午妹

係咪引牛咋

今日唔回就將256熊搬返去259

乜撚野100格咁多

尋日收十字今日大陽

幾時有244出現過

255 近熊點睇

家陣先11點

嘩，開個會姐，小LA MA，252-1都夾到閪迷呀

玩撚完，熊市已完

屌拿聲。

不過都好彩琴日無加沽

入左254-1

249 20注,252 2注 253 8注想死

Put左16都夾緊100格

大戶求打個和
比個260我加沽

我睇唔會傾到咩
但要夾乜消息都可以任佢玩
大戶點睇都要似玩v/w lam盡兩邊

仲想升喎 254定255加沽好

唔撚自燈下都唔贏
屌垃圾大戶
輸左成個星期啦屌！

我25251 -1
夜期同我番落去

想一陣入255近熊

夾到春袋都爛

我80格
破埋前頂jm9

硬淡受死啦

上唔上到呀。

死都係死追沽果班

唉熄APP
由佢夾

未走 坐緊12格

走左
不過係尋日

好撚痛,帳面上豬緊1X k

夾到頭暈

好撚痛啊！！

254了

帳面豬緊 係259沽落黎既profit

豬哂了

晴巴係咪大戶黎
點知今日係牛

255

夾到面容扭曲

上面死夾爛夾 夾撚完未呀仆街

頭先ig掛左25450-1 希望hit到 訓教

1個鐘升300點

兩張細期都夾到喊

今日算唔算單日轉向

夾得好狠

等星期一再算

咁撚開心上埋255點話

港女又唔跟其他人行
自己升

已食牛

今日準備升600點

00姐 夾得好苦呀

又加左沽

有無諗過牛軍仲慘
跌700輸到閪咁

今晚非農升多五百

沽呀沽

你地仲話圖太郎燈 你地仲燈過佢

我用輪算

如果下午妹嘅話
十字星大陽燭
牛一

無加密 定係反左手

你夾緊幾多點?

25400+1

夾吧夾吧夾吧

莫生有冇買

無咗1皮

我仲要山底加注，死得好慘

布布

升浪幾時會有我份？

All in 左加沽 唔係佢死就我亡

你地走定坐

388 每次買都輸

夾高佢啦 258-262 分注加

博到極牛既 就爽死

用輪就可以唔睇 牛熊唔睇會靶

一早走晒....好心UP下依加

沽得咁開心
挾死你地

上證又開車

挾爆d廢淡

穿腳破頭

最極係25478

用輪嘛
做咩買牛熊 係咪想賺快錢

上證就快2500

食乜啊，做長倉就由佢

一訓醒夾成40格 屌扑暈自己唔睇算

你個名

最多針 已經生無可戀

真加沽

春袋就得一個，挾爆退出股壇

你係Eason Chan?

上次打完電話傾完計 挾左成1400點
星期一係咪同樣劇本

一定唔係, 同一個劇本點會用2次

已allin 加沽 上返265我針

Eason Chan都係得一個袋姐 係入面少一粒

今次挾3000

大佬唔好咁啦 搞串晒個party

收市未打就搏

今朝升升下回 嚇到我走牛
結果依家食少50%

唔撚玩啦屌賺幾百算

嗚 諗住美股帶港女落249就食糊
點知夾爆 上錯熊車

唔係點殺牛再殺熊

回返254沽左
到258加沽
到260: 夾到好痛啊
270: 輸曬

向255進發

無啦啦呢個位ALL IN，咁睇唔通

佢想針

空倉 比我沽沽啦

hsi可以加PUT未?

270劍指3萬
260止蝕等回一回加沽
260唔沽....
.....
....
...
..
.
針

衝緊dh丫
升市莫估頂

星期一如果真係傾到少少成果 262下面的熊應該清曬

呢度係咪好似人牛熊day trade 同唔過夜？ 見個個都夾到好辛苦

爺爺爆到痴左線

好少人

熊市唔沽 幾時沽

港交所唔好再升啦，好嗎

夾死我個個位係全年最低位

夾左我360個大洋啊

25479極牛
搖滾準備！！！

極牛軍準備好未！！！

in已all

頂埋呢半個鐘炸

今日至少升600

地獄聲已響

我知錯喇 反手喇 汪汪

只要唔好上到260打我靶
繼續坐

259 過咗上265

唔好加沽住！星期一貿易戰講數！今日可能偷步升

玩66352 走左幾轉 3-5格快閃

慢慢黎

信自己
其實點數上都係回返一半 好正常下

布神

唔知今日會唔會全年高位收市？

仲差3格 升多30點啦

硬淡

打埋隻熊先啦 差幾十點

大奇蹟日咩

12月中開既倉
點挾都唔痛

升七百點

琴日出十字 今日真反彈

今日收呢個位 代表星期一二仲有得夾 夾到廢淡含撚

由佢啦，如果收市都唔回的話最多減注

口都擘大左，睇下碌升棍隊到幾入

睇圖差唔多要跌啦

你個名.....

屌 一模一樣

挾到懷疑人生,睇嘢都係黑白色

大戶我入左牛啦 幫我升多400

回緊啦，254就完了

就咁睇put都有個壞處 引伸升多左 行得快左 一反彈返幾百已經到我開倉價 大約25750

唔急，仲有一注256入

升到咩位會total loss

袋=/=丸

回了 加熊

Put 黎姐 不過唔識計

好少可 呢期啲十字都無乜料到

我想問假設我個倉係咁，大概挾到幾多點會爆倉自動cut我倉啊

回啦唔洗驚
熊! 熊! 哈

扮咩丫你

開車

一陣爆多口好無

完了吧
如無意外

唔加沽冇架啦 下星期245